人民日報—十四億中國人民包括港澳台新馬泰越菲蒙緬同胞不會饒恕捷克分裂國家的陽謀

歐美非澳中國人民就會原諒?
衲dee又分裂國家